Received: from baidu.com ([61.234.150.211])
	by spam-gw.ccert.edu.cn (MIMEDefang) with ESMTP id j8N2CMep013096
	for <liao@ccert.edu.cn>; Sat, 24 Sep 2005 08:48:01 +0800 (CST)
Message-ID: <200509231012.j8N2CMep013096@spam-gw.ccert.edu.cn>
From: "long" <long@baidu.com>
Subject: =?gb2312?B?c29ob9TavNI=?=
To: liao@ccert.edu.cn
Content-Type: text/plain;charset="GB2312"
Content-Transfer-Encoding: 8bit
Reply-To: long@baidu.com
Date: Sat, 24 Sep 2005 09:02:49 +0800
X-Priority: 2
X-Mailer: Microsoft Outlook Express 5.00.2919.6700


http://www.8qu.net/register.asp?net=dawei83
特点：如果你常常挂QQ那你一定需要挂通宝，因为你每月可以多拿20甚至更多的Q币。绝对有信誉，如果你不想要Q币，也可以申请换成现金。赶快来参加吧，不影响任何上网活动，只需要象挂QQ一样挂着就可以了~~~~
点击加入吧：http://www.8qu.net/register.asp?net=dawei83




http://www.ads4cn.com/newsbar/refferer.asp?dawei83
特点：稳定可靠，看新闻就赚钱，月收入1000元以上 适合上班族。 

真正的中文版赚钱软件，不必再为面对一大堆英文注册信息而烦恼，中国第一款网络赚钱软件，谁先加入谁先收益，赶快注册吧。 
http://www.ads4cn.com/newsbar/refferer.asp?dawei83
每天的前200个通过以上连接免费加入的会员，可以立刻获得赠送88个新闻点！（快！今天还有78个名额。）
提醒：现在出现一些仿冒NewsBar的网站，请注意鉴别！
不为别的，只为能让受苦受难的网虫补贴一点点上网的费用。 

注册新闻时报，不用投入一分钱，不会占用你太多的时间，只需点点广告，看看新闻，然后到人气旺的论坛站点发帖发邮件，推荐你的好友，就能让你在上网的闲暇轻松获得一份额外的收入。（注意：推荐好友的时候，上面的网址？以后的内容应改为你注册时的用户名，下面也是。） 
职业要求--- １、有上网条件(在家中、办公室、网吧等地)；２、每天能有１－２小时上网时间；３、有网络应用的基础(会上论坛发贴子、发电子邮件等)。 
适合人群---有充足上网时间工资不高的：想上班又不想看老板脸色的；想创业又怕赔钱的；没有钱又不安于现状,不想一辈子碌碌无为的人； 
赶快注册新闻时报吧，或许你能从这里开创一份真正属于自己的事业 
http://www.ads4cn.com/newsbar/refferer.asp?dawei83
每天的前200个通过以上连接免费加入的会员，可以立刻获得赠送88个新闻点！（快！今天还有78个名额。）
提醒：现在出现一些仿冒NewsBar的网站，请注意鉴别！

赶快注册新闻时报吧，做soho一族，坐在家里挣钱，穿着睡衣上班，智慧的人看好我们事业，自信的人留在我们事业，坚持的人成就我们事业。 
http://www.ads4cn.com/newsbar/refferer.asp?dawei83
每天的前200个通过以上连接免费加入的会员，可以立刻获得赠送88个新闻点！（快！今天还有78个名额。）
提醒：现在出现一些仿冒NewsBar的网站，请注意鉴别！

闲着也是闲着，不花一分钱，也不耽误多少时间，试试看吧。 

重要问题 

1.我不相信新闻时报会给我钱。 
答：如果新闻时报不给钱，他的广告就会无人光顾，也就不会有人在这里做广告，新闻时报就会失去其存在意义。 

2。为什么我看广告，广告商要给我钱。看电视广告可没人给我钱。 
答：这叫花钱买顾客，电视里的广告商也是在花钱买顾客，只不过钱都花给了电视台，你更乐于接受那种广告？ 


Q：请简单介绍一下中国广告网的NEWSBAR，谢谢！

A：NewsBar是由中国广告网（http://www.ads4cn.com）全国首创，并独立运行的系统，创办于2004-5-23。NewsBar自创办以来，以其良好的信誉得到网友广泛支持，几乎一直以每7秒增加一个新会员的速度飞速发展。目前已经突破800，000会员。
NewsBar唯一网站地址为：http://www.ads4cn.com/newsbar ,不设任何分站、代理站点。近日发现部分 仿冒、抄袭NewsBar的网站出现。个别网站在仿冒时甚至连“常见问题”、“注册协议”等都完全抄袭本站。这些仿冒站点的任何行为均与本站无关。为使会员利益得到切实保障，提请各位会员在使用时，加以鉴别，并相互转告。 
NewsBar的会员中，有部分成员每月收入均超过￥1000元。
Q：我如何才能够在这里赚钱？

A：免费注册成为本站会员后，下载NewsBar。安装NewsBar后，就可以一边看新闻，一边赚钱了。

　
 
Q：注册会员、下载NewsBar需要付费吗？ 以后需要付费给你们吗？

A：您使用NewsBar是为了能够赚钱，而不是赔钱，所以你永远不需要付出 1 分钱。

　
 
Q：为什么你们会付费给我？你们的钱从哪里来？

A：您在上网、聊天、玩游戏的同时，打开NewsBar，收看其中的新闻和广告，也就是在帮广告主、企业做宣传，发给会员的费用即来源于此，即企业主、广告主付给本站的宣传费用。

　
 
Q：我使用NewsBar后，发现保存的是“新闻点”，而不是现金，为什么？

A：是的。在每个月1~15日期间，您可以点击帐户中的“兑换为现金”按钮，把你的新闻点按照当月价格兑换为人民币现金（详细规则请参考帐户中的[新闻点兑付规则]）。

　
 
Q：我关心的是，每个新闻点可以换多少钱？谢谢！

A：新闻点的价格每月会有所不同，这取决于NewsBar的总收入和总新闻点数。我们当前的利益分配比例是  95：5 ，即将NewsBar的总收入的95%平均分配到每一个新闻点。另外的5%作为系统收益和维护费用。

  比如当月NewsBar的总收入 a 元，当月新闻点总数为 b 点，则每个新闻点可以兑换的现金为（0.95 × a ÷ b） 元，如果您当月一共有新闻点 c 点，那么当月您可以获得 c × (0.95 × a ÷ b )元 。

  每个月的新闻点价格会在下个月的1日，公布于网站首页。如7月的价格会在8月1日公布。[点击查看以往每月新闻点价格]

  最低价格保证：我们承诺10000新闻点的价格最低为5元，即使整个NewsBar系统当月没有任何收益，您也可以以10000新闻点兑换5元的比例获得您的奖金。实际结算价格将可能会远远超过此数据。

　
 
Q：我每天可以使用NewsBar多长时间？限制时间会影响我的收入吗？

A：我们当前每天可以使用3~4小时。限制时间是为了您的身体健康，不会影响你的收入。因为限制时间后，总新闻点数将会降低，每新闻点的价格将对应上升，而您的总收入不会受到影响。为了能够获取更多的新闻点，推荐好友是一个理想的方法，因为我们对好友的数量没有任何限制。

　
 
Q：我什么时候可以得到钱？

A：当你的帐户余额累计到30元时，就可以得到支付（详细规则请参考帐户中的[申请支付规则]。即NewsBar的最低付费额度为30元。我们的付费下限设定的如此低，只是为了能够使您更早的感受到从网络赚钱的快感！如果本月没有达到30元，则自动累积到下月。

一般情况下，在您的帐户显示了支付日期后，7天内您将可以收到款项。如果在帐户显示支付日期后的7天后，您仍然没有收到款项，请联系我们，查询是否发生退汇等问题。

　
 
Q：我如何得到钱？

A：在您的帐户填写银行帐户和银行名称，我们会按时将您的佣金汇入您的帐户。如果您没有银行卡，我们将会通过邮局将佣金汇到您本人的手中。(由于邮局汇款需要手工填写汇款单据，并且全过程均为人工操作，会员多时往往会严重影响邮局正常工作，故目前只对超过100元的会员支持邮局汇款。)

　
 
Q：我的帐户中的姓名为什么不能够修改？

A：是的，为了保证会员帐户的安全，我们不允许修改真实姓名，这一点在注册页面已经说明。

　
 
Q：我个人资料，比如收款银行、电话等能够修改吗？

A：是的，可以修改。您只需登陆帐户以后，点击“[个人资料]”，即可修改。

　
 
Q：我可以推荐好友加入吗？

A：是的。您可以获得您推荐的好友收益的10%作为奖励。您的好友推荐的好友，您仍然有奖励，我们现在支持5级奖励，奖励比例分别是10%、5%、3%、3%、3%。

您推荐好友的连接地址是：http://www.ads4cn.com/newsbar/refferer.asp?××××××，推荐好友时，把其中的××××××换成您的用户名，发送给您的好友即可。

　
 
Q：我推荐好友来到NewsBar后，他（她）没有立刻注册，而是一个星期后才重新打开网站进行注册，他（她）还算我推荐的吗？

A：算的。NewsBar的推荐追溯期为30天。即，只要他（她）在您推荐后的30天内的任何时候注册，都算是您推荐的。

　
 
Q：我推荐好友时，可以得到好友收益的10%，那么好友的点数会减少吗？

A：不会。这10%是系统额外奖励的，好友的利益不会因此受到任何影响。

　
 
Q：随着NewsBar的不断发展，会员越来越多，我们的收入会不会越来越少？出现“僧多粥少”的现象？

A：恰恰相反！NewsBar会员越多，给广告商带来是宣传效果会越明显。相比较，一个只拥有几千访客的小网站，和一个拥有150万会员，并数秒即增加一个新会员的NewsBar，广告商更加愿意在哪里投资？更加愿意在哪里宣传产品？NewsBar会员越多，广告商会愿意投入更多，会员得到的收益也将更多、更稳定！这是不言而喻的。

　
 
Q：我可以通过NewsBar一夜暴富，成为百万富翁吗？

A：非常抱歉，可能不会。NewsBar不是让您成为百万富翁的工具，他只会使您在上网、玩游戏、聊天、听音乐的同时赚取额外的利益。他不会影响您的正常上网活动。当然，您推荐的好友越多，您的收益和奖励越多！

　
 
Q：我可以把NewsBar作为我的职业来做吗？我可以把他当作我的唯一事业来发展吗？

A：虽然我们有很多会员每月收入均超过1000元，但我们仍然强烈建议您放弃这种想法，这不是我们创办NewsBar的初衷。如上面所说，我们只希望您在正常上网的同时打开NewsBar就可以了，他不会影响您的上网速度以及其他正常活动。记住，不要为NewsBar额外付出您的时间和精力，甚至是您的电费，更不要让他影响到您的工作和学习。通过NewsBar赚得一些额外的收益，获取一份网赚乐趣即可。当然，您推荐的好友越多，您的收益和奖励越多！乐趣越多。

　
 
Q：我可以注册2个或2个以上的帐户吗？

A：不可以。一个人只可以注册唯一的一个NewsBar帐户。

　
 
Q：我的帐户会被删除吗？

A：若连续一个半月（45天）没有登陆NewsBar软件，或者注册后10天内没有累计到100个新闻点，您的帐户将被删除。

　
 
Q：我在新西兰，我可以加入吗？

A：所有能够显示和阅读中文的地区的网友均可以加入；唯一的前提是，您必须拥有一个中国大陆的地址或者银行帐户，这样才能够保证准确、及时的收到您的佣金。

　
 
Q：我看到网上有人出售“NewsBar作弊工具、newsbar作弊器、NewsBar泡点精灵、newsbar伴侣、newsbar外挂、newsbar工具”，我可以使用吗？

A：他们出售的这些工具，并不能够真正帮你多赚到钱，相反您可能被他们欺骗而遭到意外损失：如丢失密码、感染工具中的病毒等。而且您的NewsBar帐户将会被立刻自动删除，并且永远拒绝重新加入。

　
 
Q：您好! 我们单位的同事也想使用您们的广告，但由于我们单位用的是局域网，不知道是否能用？

A：可以。

　
 



http://www.8qu.net/register.asp?net=dawei83
特点：如果你常常挂QQ那你一定需要挂通宝，因为你每月可以多拿20甚至更多的Q币。绝对有信誉，如果你不想要Q币，也可以申请换成现金。赶快来参加吧，不影响任何上网活动，只需要象挂QQ一样挂着就可以了~~~~
点击加入吧：http://www.8qu.net/register.asp?net=dawei83

