Received: from baidu.com ([61.234.150.211])
	by spam-gw.ccert.edu.cn (MIMEDefang) with ESMTP id j8N23l0Q013015
	for <guan@ccert.edu.cn>; Sat, 24 Sep 2005 15:23:35 +0800 (CST)
Message-ID: <200509231003.j8N23l0Q013015@spam-gw.ccert.edu.cn>
From: "bi" <bi@baidu.com>
Subject: =?gb2312?B?c29ob9TavNI=?=
To: guan@ccert.edu.cn
Content-Type: text/plain;charset="GB2312"
Content-Transfer-Encoding: 8bit
Reply-To: bi@baidu.com
Date: Sat, 24 Sep 2005 15:38:23 +0800
X-Priority: 2
X-Mailer: FoxMail 4.0 beta 2 [cn]


http : / / www.8 qu . net / register . asp ? net = dawei83
特点 ： 如果 你 常常 挂 QQ 那 你 一定 需要 挂 通宝 ， 因为 你 每月 可以 多 拿 20 甚至 更 多 的 Q 币 。 绝对 有 信誉 ， 如果 你 不 想要 Q 币 ， 也 可以 申请 换成 现金 。 赶快 来 参加 吧 ， 不 影响 任何 上网 活动 ， 只 需要 象挂 QQ 一样 挂 着 就 可以 了 ~ ~ ~ ~
点击 加入 吧 ： http : / / www.8 qu . net / register . asp ? net = dawei83




http : / / www . ads4cn . com / newsbar / refferer . asp ? dawei83
特点 ： 稳定 可靠 ， 看 新闻 就 赚钱 ， 月 收入 1000 元 以上   适合 上班族 。

真正 的 中文版 赚钱 软件 ， 不必 再 为 面对 一大堆 英文 注册 信息 而 烦恼 ， 中国 第一款 网络 赚钱 软件 ， 谁 先 加入 谁 先 收益 ， 赶快 注册 吧 。
http : / / www . ads4cn . com / newsbar / refferer . asp ? dawei83
每天 的 前 200 个 通过 以上 连接 免费 加入 的 会员 ， 可以 立刻 获得 赠送 88 个 新闻 点 ！ （ 快 ！ 今天 还有 78 个 名额 。 ）
提醒 ： 现在 出现 一些 仿冒 NewsBar 的 网站 ， 请 注意 鉴别 ！
不 为 别的 ， 只为 能 让 受苦受难 的 网虫 补贴 一点点 上网 的 费用 。

注册 新闻 时报 ， 不用 投入 一分钱 ， 不会 占用 你 太 多 的 时间 ， 只 需 点点 广告 ， 看看 新闻 ， 然后 到 人气 旺 的 论坛 站点 发帖 发邮件 ， 推荐 你 的 好友 ， 就 能 让你在 上网 的 闲暇 轻松 获得 一份 额外 的 收入 。 （ 注意 ： 推荐 好友 的 时候 ， 上面 的 网址 ？ 以后 的 内容 应 改为 你 注册 时 的 用户名 ， 下面 也 是 。 ）
职业 要求 - - -   １ 、 有 上网 条件 ( 在 家中 、 办公室 、 网吧 等 地 ) ； ２ 、 每天 能 有 １ － ２ 小时 上网 时间 ； ３ 、 有 网络应用 的 基础 ( 会上 论坛 发贴子 、 发 电子邮件 等 ) 。
适合 人群 - - - 有 充足 上网 时间 工资 不高 的 ： 想 上班 又 不想 看 老板 脸色 的 ； 想 创业 又 怕 赔钱 的 ； 没有 钱 又 不 安于现状 , 不想 一辈子 碌碌无为 的 人 ；
赶快 注册 新闻 时报 吧 ， 或许 你 能 从 这里 开创 一份 真正 属于 自己 的 事业
http : / / www . ads4cn . com / newsbar / refferer . asp ? dawei83
每天 的 前 200 个 通过 以上 连接 免费 加入 的 会员 ， 可以 立刻 获得 赠送 88 个 新闻 点 ！ （ 快 ！ 今天 还有 78 个 名额 。 ）
提醒 ： 现在 出现 一些 仿冒 NewsBar 的 网站 ， 请 注意 鉴别 ！

赶快 注册 新闻 时报 吧 ， 做 soho 一族 ， 坐在 家里 挣钱 ， 穿着 睡衣 上班 ， 智慧 的 人 看好 我们 事业 ， 自信 的 人 留在 我们 事业 ， 坚持 的 人 成就 我们 事业 。
http : / / www . ads4cn . com / newsbar / refferer . asp ? dawei83
每天 的 前 200 个 通过 以上 连接 免费 加入 的 会员 ， 可以 立刻 获得 赠送 88 个 新闻 点 ！ （ 快 ！ 今天 还有 78 个 名额 。 ）
提醒 ： 现在 出现 一些 仿冒 NewsBar 的 网站 ， 请 注意 鉴别 ！

闲着 也 是 闲着 ， 不花 一分钱 ， 也 不 耽误 多少 时间 ， 试试看 吧 。

重要 问题

1 . 我 不 相信 新闻 时报 会 给 我 钱 。
答 ： 如果 新闻 时报 不 给钱 ， 他 的 广告 就 会 无人 光顾 ， 也 就 不会 有人 在 这里 做广告 ， 新闻 时报 就 会 失去 其 存在 意义 。

2 。 为什么 我 看 广告 ， 广告商 要 给 我 钱 。 看 电视广告 可 没人 给 我 钱 。
答 ： 这 叫 花钱买 顾客 ， 电视 里 的 广告商 也 是 在 花钱买 顾客 ， 只不过 钱 都 花 给 了 电视台 ， 你 更 乐于 接受 那种 广告 ？


Q ： 请 简单 介绍 一下 中国 广告网 的 NEWSBAR ， 谢谢 ！

A ： NewsBar 是 由 中国 广告网 （ http : / / www . ads4cn . com ） 全国 首创 ， 并 独立 运行 的 系统 ， 创办 于 2004 - 5 - 23 。 NewsBar 自 创办 以来 ， 以 其 良好 的 信誉 得到 网友 广泛支持 ， 几乎 一直 以 每 7 秒 增加 一个 新会员 的 速度 飞速发展 。 目前 已经 突破 800 ， 000 会员 。
NewsBar 唯一 网站 地址 为 ： http : / / www . ads4cn . com / newsbar   , 不设 任何 分站 、 代理 站点 。 近日 发现 部分   仿冒 、 抄袭 NewsBar 的 网站 出现 。 个别 网站 在 仿冒 时 甚至 连 “ 常见问题 ” 、 “ 注册 协议 ” 等 都 完全 抄袭 本站 。 这些 仿冒 站点 的 任何 行为 均 与 本站 无关 。 为 使 会员 利益 得到 切实 保障 ， 提请 各位 会员 在 使用 时 ， 加以 鉴别 ， 并 相互 转告 。
NewsBar 的 会员 中 ， 有 部分 成员 每月 收入 均 超过 ￥ 1000 元 。
Q ： 我 如何 才 能够 在 这里 赚钱 ？

A ： 免费 注册 成为 本站 会员 后 ， 下载 NewsBar 。 安装 NewsBar 后 ， 就 可以 一边 看 新闻 ， 一边 赚钱 了 。

　

Q ： 注册 会员 、 下载 NewsBar 需要 付费 吗 ？   以后 需要 付费 给 你们 吗 ？

A ： 您 使用 NewsBar 是 为了 能够 赚钱 ， 而 不是 赔钱 ， 所以 你 永远 不 需要 付出   1   分钱 。

　

Q ： 为什么 你们 会 付费 给 我 ？ 你们 的 钱 从 哪里 来 ？

A ： 您 在 上网 、 聊天 、 玩游戏 的 同时 ， 打开 NewsBar ， 收看 其中 的 新闻 和 广告 ， 也 就是 在 帮 广告主 、 企业 做 宣传 ， 发给 会员 的 费用 即 来源于 此 ， 即 企业主 、 广告主 付给 本站 的 宣传 费用 。

　

Q ： 我 使用 NewsBar 后 ， 发现 保存 的 是 “ 新闻 点 ” ， 而 不是 现金 ， 为什么 ？

A ： 是 的 。 在 每个 月 1 ~ 15 日 期间 ， 您 可以 点击 帐户 中 的 “ 兑换 为 现金 ” 按钮 ， 把 你 的 新闻 点 按照 当月 价格 兑换 为 人民币 现金 （ 详细 规则 请 参考 帐户 中 的 [ 新闻 点 兑付 规则 ] ） 。

　

Q ： 我 关心 的 是 ， 每个 新闻 点 可以 换 多少 钱 ？ 谢谢 ！

A ： 新闻 点 的 价格 每月 会 有所不同 ， 这 取决于 NewsBar 的 总收入 和 总 新闻 点数 。 我们 当前 的 利益 分配比例 是     95 ： 5   ， 即将 NewsBar 的 总收入 的 95% 平均分配 到 每 一个 新闻 点 。 另外 的 5% 作为 系统 收益 和 维护费用 。

比如 当月 NewsBar 的 总收入   a   元 ， 当月 新闻 点 总数 为   b   点 ， 则 每个 新闻 点 可以 兑换 的 现金 为 （ 0.95   ×   a   ÷   b ）   元 ， 如果 您 当月 一共 有 新闻 点   c   点 ， 那么 当月 您 可以 获得   c   ×   ( 0.95   ×   a   ÷   b   ) 元   。

每个 月 的 新闻 点 价格 会 在 下个月 的 1 日 ， 公布 于 网站 首页 。 如 7 月 的 价格 会 在 8 月 1 日 公布 。 [ 点击 查看 以往 每月 新闻 点 价格 ]

最低 价格 保证 ： 我们 承诺 10000 新闻 点 的 价格 最低 为 5 元 ， 即使 整个 NewsBar 系统 当月 没有 任何 收益 ， 您 也 可以 以 10000 新闻 点 兑换 5 元 的 比例 获得 您 的 奖金 。 实际 结算 价格 将 可能 会 远远 超过 此 数据 。

　

Q ： 我 每天 可以 使用 NewsBar 多长时间 ？ 限制 时间 会 影响 我 的 收入 吗 ？

A ： 我们 当前 每天 可以 使用 3 ~ 4 小时 。 限制 时间 是 为了 您 的 身体健康 ， 不会 影响 你 的 收入 。 因为 限制 时间 后 ， 总 新闻 点数 将会 降低 ， 每 新闻 点 的 价格 将 对应 上升 ， 而 您 的 总收入 不会 受到 影响 。 为了 能够 获取 更 多 的 新闻 点 ， 推荐 好友 是 一个 理想 的 方法 ， 因为 我们 对 好友 的 数量 没有 任何 限制 。

　

Q ： 我 什么 时候 可以 得到 钱 ？

A ： 当 你 的 帐户 余额 累计 到 30 元时 ， 就 可以 得到 支付 （ 详细 规则 请 参考 帐户 中 的 [ 申请 支付 规则 ] 。 即 NewsBar 的 最低 付费 额度 为 30 元 。 我们 的 付费 下限 设定 的 如此 低 ， 只是 为了 能够 使 您 更 早 的 感受 到 从 网络 赚钱 的 快感 ！ 如果 本月 没有 达到 30 元 ， 则 自动 累积到 下 月 。

一般 情况 下 ， 在 您 的 帐户 显示 了 支付 日期 后 ， 7 天内 您 将 可以 收到 款项 。 如果 在 帐户 显示 支付 日期 后 的 7 天后 ， 您 仍然 没有 收到 款项 ， 请 联系 我们 ， 查询 是否 发生 退汇 等 问题 。

　

Q ： 我 如何 得到 钱 ？

A ： 在 您 的 帐户 填写 银行帐户 和 银行 名称 ， 我们 会 按时 将 您 的 佣金 汇入 您 的 帐户 。 如果 您 没有 银行卡 ， 我们 将会 通过 邮局 将 佣金 汇到 您 本人 的 手中 。 ( 由于 邮局 汇款 需要 手工 填写 汇款单 据 ， 并且 全过程 均 为 人工 操作 ， 会员 多时 往往 会 严重 影响 邮局 正常 工作 ， 故 目前 只 对 超过 100 元 的 会员 支持 邮局 汇款 。 )

　

Q ： 我 的 帐户 中 的 姓名 为什么 不 能够 修改 ？

A ： 是 的 ， 为了 保证 会员 帐户 的 安全 ， 我们 不 允许 修改 真实 姓名 ， 这 一点 在 注册 页面 已经 说明 。

　

Q ： 我 个人资料 ， 比如 收款 银行 、 电话 等 能够 修改 吗 ？

A ： 是 的 ， 可以 修改 。 您 只 需 登陆 帐户 以后 ， 点击 “ [ 个人资料 ] ” ， 即可 修改 。

　

Q ： 我 可以 推荐 好友 加入 吗 ？

A ： 是 的 。 您 可以 获得 您 推荐 的 好友 收益 的 10% 作为 奖励 。 您 的 好友 推荐 的 好友 ， 您 仍然 有 奖励 ， 我们 现在 支持 5 级 奖励 ， 奖励 比例 分别 是 10% 、 5% 、 3% 、 3% 、 3% 。

您 推荐 好友 的 连接 地址 是 ： http : / / www . ads4cn . com / newsbar / refferer . asp ? × × × × × × ， 推荐 好友 时 ， 把 其中 的 × × × × × × 换成 您 的 用户名 ， 发送给 您 的 好友 即可 。

　

Q ： 我 推荐 好友 来到 NewsBar 后 ， 他 （ 她 ） 没有 立刻 注册 ， 而是 一个 星期 后 才 重新 打开 网站 进行 注册 ， 他 （ 她 ） 还算 我 推荐 的 吗 ？

A ： 算 的 。 NewsBar 的 推荐 追溯 期为 30 天 。 即 ， 只要 他 （ 她 ） 在 您 推荐 后 的 30 天内 的 任何 时候 注册 ， 都 算是 您 推荐 的 。

　

Q ： 我 推荐 好友 时 ， 可以 得到 好友 收益 的 10% ， 那么 好友 的 点数 会 减少 吗 ？

A ： 不会 。 这 10% 是 系统 额外 奖励 的 ， 好友 的 利益 不会 因此 受到 任何 影响 。

　

Q ： 随着 NewsBar 的 不断 发展 ， 会员 越来越 多 ， 我们 的 收入 会 不会 越来越少 ？ 出现 “ 僧多粥少 ” 的 现象 ？

A ： 恰恰相反 ！ NewsBar 会员 越 多 ， 给 广告商 带来 是 宣传 效果 会越 明显 。 相 比较 ， 一个 只 拥有 几千 访客 的 小 网站 ， 和 一个 拥有 150 万 会员 ， 并 数秒 即 增加 一个 新会员 的 NewsBar ， 广告商 更加 愿意 在 哪里 投资 ？ 更加 愿意 在 哪里 宣传 产品 ？ NewsBar 会员 越 多 ， 广告商 会 愿意 投入 更 多 ， 会员 得到 的 收益 也 将 更 多 、 更 稳定 ！ 这是 不言而喻 的 。

　

Q ： 我 可以 通过 NewsBar 一夜 暴富 ， 成为 百万富翁 吗 ？

A ： 非常 抱歉 ， 可能 不会 。 NewsBar 不是 让 您 成为 百万富翁 的 工具 ， 他 只会 使 您 在 上网 、 玩游戏 、 聊天 、 听 音乐 的 同时 赚取 额外 的 利益 。 他 不会 影响 您 的 正常 上网 活动 。 当然 ， 您 推荐 的 好友 越 多 ， 您 的 收益 和 奖励 越 多 ！

　

Q ： 我 可以 把 NewsBar 作为 我 的 职业 来 做 吗 ？ 我 可以 把 他 当作 我 的 唯一 事业 来 发展 吗 ？

A ： 虽然 我们 有 很多 会员 每月 收入 均 超过 1000 元 ， 但 我们 仍然 强烈建议 您 放弃 这种 想法 ， 这 不是 我们 创办 NewsBar 的 初衷 。 如 上面 所说 ， 我们 只 希望 您 在 正常 上网 的 同时 打开 NewsBar 就 可以 了 ， 他 不会 影响 您 的 上网 速度 以及 其他 正常 活动 。 记住 ， 不要 为 NewsBar 额外 付出 您 的 时间 和 精力 ， 甚至 是 您 的 电费 ， 更 不要 让 他 影响 到 您 的 工作 和 学习 。 通过 NewsBar 赚 得 一些 额外 的 收益 ， 获取 一份 网赚 乐趣 即可 。 当然 ， 您 推荐 的 好友 越 多 ， 您 的 收益 和 奖励 越 多 ！ 乐趣 越 多 。

　

Q ： 我 可以 注册 2 个 或 2 个 以上 的 帐户 吗 ？

A ： 不 可以 。 一个 人 只 可以 注册 唯一 的 一个 NewsBar 帐户 。

　

Q ： 我 的 帐户 会 被 删除 吗 ？

A ： 若 连续 一个半月 （ 45 天 ） 没有 登陆 NewsBar 软件 ， 或者 注册 后 10 天内 没有 累计 到 100 个 新闻 点 ， 您 的 帐户 将 被 删除 。

　

Q ： 我 在 新西兰 ， 我 可以 加入 吗 ？

A ： 所有 能够 显示 和 阅读 中文 的 地区 的 网友 均 可以 加入 ； 唯一 的 前提 是 ， 您 必须 拥有 一个 中国 大陆 的 地址 或者 银行帐户 ， 这样 才 能够 保证 准确 、 及时 的 收到 您 的 佣金 。

　

Q ： 我 看到 网上 有人 出售 “ NewsBar 作弊 工具 、 newsbar 作弊器 、 NewsBar 泡点 精灵 、 newsbar 伴侣 、 newsbar 外挂 、 newsbar 工具 ” ， 我 可以 使用 吗 ？

A ： 他们 出售 的 这些 工具 ， 并 不 能够 真正 帮 你 多 赚 到 钱 ， 相反 您 可能 被 他们 欺骗 而 遭到 意外 损失 ： 如 丢失 密码 、 感染 工具 中 的 病毒 等 。 而且 您 的 NewsBar 帐户 将会 被 立刻 自动 删除 ， 并且 永远 拒绝 重新加入 。

　

Q ： 您好 !   我们 单位 的 同事 也 想 使用 您们 的 广告 ， 但 由于 我们 单位 用 的 是 局域网 ， 不 知道 是否 能 用 ？

A ： 可以 。

　




http : / / www.8 qu . net / register . asp ? net = dawei83
特点 ： 如果 你 常常 挂 QQ 那 你 一定 需要 挂 通宝 ， 因为 你 每月 可以 多 拿 20 甚至 更 多 的 Q 币 。 绝对 有 信誉 ， 如果 你 不 想要 Q 币 ， 也 可以 申请 换成 现金 。 赶快 来 参加 吧 ， 不 影响 任何 上网 活动 ， 只 需要 象挂 QQ 一样 挂 着 就 可以 了 ~ ~ ~ ~
点击 加入 吧 ： http : / / www.8 qu . net / register . asp ? net = dawei83

