Received: from mail.tsinghua.edu.cn (mail.tsinghua.edu.cn [166.111.8.18])
	by spam-gw.ccert.edu.cn (MIMEDefang) with ESMTP id j7TBk4ZV032766
	for <you@ccert.edu.cn>; Fri, 2 Sep 2005 15:54:22 +0800 (CST)
Received: (eyou send program); Fri, 2 Sep 2005 15:57:14 +0800
Message-ID: <325316137.17630@mail.tsinghua.edu.cn>
Received: (eyou send program); Fri, 2 Sep 2005 15:57:14 +0800
Message-ID: <325316137.26108@mail.tsinghua.edu.cn>
Received: from unknown (HELO mta0.tsinghua.edu.cn) (166.111.8.20)
 by 166.111.8.18 with SMTP; Fri, 2 Sep 2005 15:57:14 +0800
X-MAILFROM: <tunoc1@mails.tsinghua.edu.cn>
X-RCPTTO: <tunet@tsinghua.edu.cn>
X-FROMIP: 166.111.8.16
Received: from mails.tsinghua.edu.cn (166.111.8.16)
  by localhost with SMTP; Fri, 2 Sep 2005 07:50:37 -0000
Received: (eyou send program); Fri, 2 Sep 2005 15:42:47 +0800
Message-ID: <325315270.02197@mails.tsinghua.edu.cn>
Received: from 59.66.66.12 by mails.tsinghua.edu.cn with HTTP; Fri, 2 Sep 2005 15:42:47 +0800
From: wu@mails.tsinghua.edu.cn
To: you@ccert.edu.cn
Cc: qian@ccert.edu.cn
Date: Fri, 2 Sep 2005 15:42:47 +0800
X-Priority: 3
Subject: =?gb2312?B?ofEg1tXT2rbUsbG089Gnyfq5zsS/z+C/tKO616rM+9K7sbG089Gnyfq08MjVsb68x9XfzsogKNeq
1Ngp?=
Content-Type: text/plain

【   以下 文字 转载自   News   讨论区   】
发信人 :   tarco   ( 长缨 在手 ) ,   信 区 :   News
标     题 :   终于 对 北大学生 刮目相看 ： 转帖 一 北大学生 答 日本 记者 问
有理有节 口才 棒 ： 北大学生 答 日本 记者 问 [ 转帖 ]
６ 月 １ ９ 日 ， 日本共同社 记者 小泽一朗 到 北大 进行 突击 采访 。 在 南阁 （ 国际合作部 ） 门口 ， 小泽一郎 采访 了 一 小个子 男生 （ 后 证实 该 男生 为 国际关系学院 学生 纳海 ？ ） 以下 是 现场 原版 真实 问答 记录 ：
问 : 你 支持 抵制 日货 的 这种 观点 或 行动 吗 ?
答 : 每 一个 人 都 是 一个 个体 , 每个 个体 都 是 自由 的 。 我 无法 左右 别人 的 思想 ， 也 无权 控制 别人 的 行动 。
问 ： 你 如何 定位 中日关系 ？
答 ： 客观 定位 ， 平等互利 关系 。
问 ： 从 学生 的 角度看 ， 你 认为 两国关系 中 最大 的 障碍 是 什么 ？
答 ： 显然 ， 日方 在 很多 方面 做出 了 错误 的 言论 和 举动 ， 而 这 是 我们 不能 接受 和 容忍 的 ！ 一句 话 ， 改善 中日关系 需要 日方 正视 历史 ， 拿出 善意 和 诚意 。
问 ： 你 个人 使用 日货 吗 ？
答 ： 有 ， 马桶 。 （ 在场 学生 大笑 ）
问 ： 那 你 告诉 我 ， 为什么 日本 的 马桶 要 比 中国 的 好 ？
答 ： 在 中国 ， 这种 话题 是 不登大雅之堂 的 ， 在 公共场合 提论 这种 话题 是 很 变态 的 。 （ 笑声 ） 当然 ， 我 不 知道 是 你 有 这样 的 嗜好 ， 还是 贵国 有 这种 习惯 。 （ 笑声 ）
问 ： 关于 历史 问题 ， 中日 两 国 是否 有 途径 可以 卸下 这个 沉重 的 “ 包袱 ？ ”
答 ： 请 注意 你 的 用词 ！ 我 不 同意 你 的 这种 说法 。 你 的 这个 问题 本身 就 在 诬陷 中国 。 自古 至今 ， 中国 从不 存在 什么 “ 沉重 包袱 ” 。 中华民族 是 心胸 开荡 ， 豁达 前瞻 的 优秀 民族 ， 宽厚 待人 ， 睦邻 周边 是 中国 的 美德 。 因此 我们 正视 历史 ， 但 绝不 以怨 抱怨 。 我们 容忍 和解 ， 包括 对待 日本 。 请问 ， 中国 和 中华民族 的 历史 包袱 是 什么 ？ 中国 人民 做过 对不起 日本 的 事 吗 ？ 问题 恰恰 是 侵略 中国 、 犯下 滔天罪行 的 日本 不 正视 历史 ， 在 中国 烧杀 掠夺 ， 疯狂 地要 灭绝 中华民族 。 犯罪 的 日本 不向 中国 和 中国 人民 认罪 赔偿损失 ， 还要 叫嚣 海外 出兵 扩疆 ， 分裂 中国 ， 霸占 中国 国土 ， 激怒 中国 人民 。 这样 的 史实 太 多 。 请问 ， 这是 中国 背 历史 包袱 吗 ？ 　 （ 在场 学生 鼓掌 ）
问 ： 我 也 经常 看 新闻 ， 最近 一段时间 ， 中国 生产 事故 频发 ， 死亡率 想必 不会 低 吧 ？
答 ： 同 你们 国家 一样 ， 每人 死 一次 。 　 （ 笑声 、 掌声 ）
问 ： 在 中国大学 校园 里 ， 学生 自杀 频繁 发生 、 屡禁不止 ， 这是 为什么 ？
答 ： 事实上 ， 学生 自杀 最多 的 是 在 你们 国家 。 许多 稀奇古怪 的 自杀 方式 就是 你们 国家 的 自杀 一 族 发明 的 。 在 联合国 公布 的 相关 资料 中 ， 日本 的 自杀 率 排名 世界 第一 。 我 不 知道 你 手上 有 什么 足够 的 证据 来 证明 我国 的 校园 自杀 事件 。 毛泽东 主席 有 一句 名言 “ 没有 调查 就 没有 发言权 ” 。 希望 你 做 客观 真实 的 报道 。 对 你 刚才 提问 中 使用 的 词语 我 有 必要 纠正 ， 在 中国 汉语 语法 中 ， “ 频繁 发生 ” 和 “ 屡禁不止 ” 是 重复 累赘 ， 用词 错误 。 而且 ， 你 的 说法 不 符合事实 ！ （ 掌声 ）
问 ： 在 日本 留学 的 中国 学生 非法 窃取 日本 的 机密 情报 ， 你 知道 吗 ？
答 ： 我 无法 核实 你 的 消息 的 准确性 和 真实性 。 这种 荒唐 说法 就 跟 布什 打 伊拉克 是因为 萨达姆 偷 了 布什 家 的 高压锅 一样 可笑 。 　 （ 现场 大笑 ）
顺便 说 几句 ， 因为 北大 的 领导 认为 “ 言论 不适 时势 ” 或者说 北大 本身 就 和 政治 有着 玄妙 的 关系 ， 所以 ， 直到 7 月初 ， 答记者问 的 视频 图象 、 文字 材料 才 得予 公布 。 更 令人 惊讶 的 是 ， 在 纳海 ？ 参加 CETV 访谈 节目 完后 ， 观众席 上 一名 来自 中央财经 大学 的 学生 竟然 对纳海 ？ 说 “ 中国 是 礼仪之邦 ， 中国 奉行 对 日 友好 政策 。 爱国 是 讲究 方法 的 ， 不是 像 你 那样 态度强硬 、 措辞 严厉 。 ” （ 我以 自己 的 人格担保 ， 我 没有 更改 这位 “ 爱国 学生 ” 的 言论 ） 当时 ， 纳海 ？ 只 说 了 一句 话 ： “ 连 看见 鸡鸣狗盗 之徒 都 要 躲 着 走 的 爱国者 ， 偏偏 胆气 粗豪 地 对 远方 的 强盗 说 不 ！ ”
